I join O camp and fuck the game.

Yo, I join O camp and fuck the game.
Take Ur green hat with no blame.
Eat Joe ma and play with their bra.
My only father is Tofu Joe ba.
Damn the fucking beat when no girl eat.
Yeah

巴打係camp玩輸咗要開post?

No. Can u rap?

Hi, ching, let me think
I'm Joe ba cow 女 king

呢度風涼水冷係閣下嘅事
想走嘅就走，唔洗等車嘅

U hv free style ma?
I hv I hv coz I fuck my jo ma with free style
69 ,Doggy Style and that's my trial
I fk her so hard and force her to smile
Middle out and ran away immediately
Coz they are not my real family

我覺得還行

i know
i saw you

柒妹 Do u have freestyle?

yes thanks. Call me Rape king